有冇貨車司機入中大？

🤔

入去打保齡？